當你女朋友同你講真正鍾意既唔係你

同EX一齊咗一年，岩岩佢同我講分手。
原因係 佢話一直鍾意緊一個冇可能同佢係埋一齊嘅人。
話唔想晒我時間，所以分手。
我問佢 對我有冇feel，佢話有。
但係代替唔到果個人係佢心入面既位置。
講真過去果一年大家都過得好開心，冇乜點鬧過交。
我對佢好好，為咗佢可以做任何野。
大家興趣又好夾，鍾意既野又差唔多。
其他朋友都覺得我地好sweet，好夾。

但就係因為個咁on9既原因，突然之間同我分手。
究竟女人諗乜尻嫁? 有人比到幸福佢、愛佢，咁都唔夠?

唉 我仲好鍾意佢 好掛住佢

你對佢太好囉 你應該1,3,5打佢
2,4,6用口水吐佢 佢就對你死心塌地

女人要分手，總有萬千個理由
巴打，你仲有我地

係你個ex本身賤格姐，巴打take care

算啦，分手嘅理由千奇百趣，你呢個都算正路㗎喇，下個會更好

古人講得真係有道理：女人未夠60歲唔好比飽飯佢食

啱呀

有冇絲打可以分析下
等我下一段感情唔好重覆犯錯

唔好完全信哂一個人

樓主有無家底啊？ 好明顯搵到個更有安全感的男人啦

搞啲咁嘅野

大家都係外國讀緊書

我照顧佢三餐 幫佢處理所有問題
有安全感掛？

其實仲有一個大問題係
佢成日收埋啲野唔講
有問題我都唔知
到發現果陣想解決都太遲。。。

oh
點解咁做

雞一隻 十有八九係鐘意咗個有女既有錢仔

所以你想佢繼續呃你當你係水魚

你講既野咁似我個ex
但係冇機會係相處之間令自己真正愛上你女友咩？

你咪睇返啲男人開嘅post咩結婚嗰個唔係最愛嗰個
呢啲嘢根本冇分男女，亦冇得估

我既諗法係 我覺得有方法可以代替到果個人
令佢真正鍾意我
正如你溝一條女之前，條女都唔一定鍾意你啦

廿歲
都唔係浪費既，呢一年過得真係好開心
其實佢同我分手都唔係岩岩 都有一個月 所以我都睇開左
不過係諗唔通點解姐

女人就係會花心 巴打takecare

下個更可愛

佢同我分左手之後，我有試過好多方法去追番佢
我將一年黎既相剪左條片比佢
佢睇完話有小小心動，但係最後都係好堅決咁同我分手 話諗得好清楚
之後就不斷咁牽避我，甚至連佢其他我識既朋友都避埋
佢呢一下做到咁絕 真係令到我開始放棄佢

揾到第二個炸

屌過就ok la
當叫左雞

但你唔知佢想要乜

真係唔知 佢又冇同我講過
我以為比到佢幸福同快樂就得

好啦

要食免費雞 我去老蘭啦

同意 做得絕對你先係最好

雞黎既姐，唔使咁上心，你有錢後佢會返黎比你屌架啦。所以努力搵錢吧

有時感覺比起一個合理嘅解釋嚟得更實在

愛情真係

起碼佢直接講鐘意第二個，
有d 比個on9理由咩唔夾無feel之類，
轉個撚頭同第個一齊

但係我會唔忍心對佢差囉 好掛住個ex

我會未一齊嘅時候，好fd咁了解哂對方嘅情史
如果佢當下係有啲嘢，咁喺正式拍拖前我就會質住嗰個位嚟問，要佢搞清楚自己嘅心意先好同我一齊

我同佢識左好短時間就一齊

其實兩樣野冇抵觸 一直都可能唔夾冇feel

不過一直未出現第二個冇理由同你分手

過一排佢就會搵到個新男朋友嫁啦
講得呢啲理由通常對你無感情or淡哂
不過你係另一方面諗 起碼都好事
起碼知到個原因 20歲大把機會啦

利申 分手8個月

咁星期日呢

帽事嘅